敖卓軒呢 d仆街 光環自己拎晒 監就年青人坐晒

屌你老母啦 ! 呢 d仆街 拎住幾多年青人既犧牲
佢自己就係外國不斷曝光 民主鬥士
唔驚比人拉, 又有外國保護 資源又多科水又多 真正食人血饅頭就係呢 d仆街
有班打國際戰線大專生, 拎 d錢飛黎飛去外國開會, 無風險又拎光環又為自己未來鋪路, 都係正仆街黎!

嘈完啦又嚟？